又玩捉鬼? 兄弟爬山各自努力 唔好阻人做自己野

各自努力

夜晚分散各自努力 好危險

有咩風險野 日頭先做啦 請吸取9號晚既教訓